我係業餘風水高手，上年比左幾隻股票大家，累積升左8倍

大家當日有冇信我

有既話就大賺8倍

今年點睇個市

on9 仔
如果靠風水可以買股票升跌，咁所有財報告同新聞都唔洗睇

對你嘅留言我選擇一笑置之

祝你好運

賺太多想俾人賺下

唔係
我買既時候即刻開左posts分享既，最終大賺

完全冇馬後炮

On9仔

等你下次買波貼士

利申：冇買過